% TODO Quote text source.

% Single line, with numbers

\chapter{A chapter}

Vu d'un peu loin \c{c}a faisait un effet splendide. Les mouvements de cette arm\'ee \'etaient r\'egl\'es comme ceux d'un ballet d'op\'era.

\section{A section}

D'abord venait le tour des allumeurs de r\'everb\`eres de Nouvelle-Z\'elande et d'Australie.

\subsection{A subsection}

Puis ceux-ci, ayant allum\'e leurs lampions, s'en allaient dormir. Alors entraient \`a leur tour dans la danse les allumeurs de r\'everb\`eres de Chine et de Sib\'erie.

\subsubsection{A subsubsection}

Puis eux aussi s'escamotaient dans les coulisses. Alors venait le tour des allumeurs de r\'everb\`eres de Russie et des Indes.

\paragraph{A paragraph}

Puis de ceux d'Afrique et d'Europe. Puis de ceux d'Am\'erique du Sud. Puis de ceux d'Am\'erique du Nord. Et jamais ils ne se trompaient dans leur ordre d'entr\'ee en sc\`ene. C'\'etait grandiose.

\subparagraph{A subparagraph}

Seuls, l'allumeur de l'unique r\'everb\`ere du p\^ole Nord, et son confr\`ere de l'unique r\'everb\`ere du p\^ole Sud, menaient des vies d'oisivet\'e et de nonchalance : ils travaillaient deux fois par an. 

% Several lines, with numbers

\chapter{A chapter, with a very long title, so long that it takes several lines}

Vu d'un peu loin \c{c}a faisait un effet splendide. Les mouvements de cette arm\'ee \'etaient r\'egl\'es comme ceux d'un ballet d'op\'era.

\section{A section, with a very long title, so long that it takes several several several lines}

D'abord venait le tour des allumeurs de r\'everb\`eres de Nouvelle-Z\'elande et d'Australie.

\subsection{A subsection, with a very long title, so long that it takes several lines}

Puis ceux-ci, ayant allum\'e leurs lampions, s'en allaient dormir. Alors entraient \`a leur tour dans la danse les allumeurs de r\'everb\`eres de Chine et de Sib\'erie.

\subsubsection{A subsubsection, with a very long title, which is so long that it takes several lines}

Puis eux aussi s'escamotaient dans les coulisses. Alors venait le tour des allumeurs de r\'everb\`eres de Russie et des Indes.

\paragraph{A paragraph, with a very long title, which is so long that it cannot be displayed in a single line, even on a big one}

Puis de ceux d'Afrique et d'Europe. Puis de ceux d'Am\'erique du Sud. Puis de ceux d'Am\'erique du Nord. Et jamais ils ne se trompaient dans leur ordre d'entr\'ee en sc\`ene. C'\'etait grandiose.

\subparagraph{A subparagraph, with a very long title, which is so long that it cannot be displayed in a single line}

Seuls, l'allumeur de l'unique r\'everb\`ere du p\^ole Nord, et son confr\`ere de l'unique r\'everb\`ere du p\^ole Sud, menaient des vies d'oisivet\'e et de nonchalance : ils travaillaient deux fois par an. 

% Single line, without numbers

\chapter*{A chapter}

Vu d'un peu loin \c{c}a faisait un effet splendide. Les mouvements de cette arm\'ee \'etaient r\'egl\'es comme ceux d'un ballet d'op\'era.

\section*{A section}

D'abord venait le tour des allumeurs de r\'everb\`eres de Nouvelle-Z\'elande et d'Australie.

\subsection*{A subsection}

Puis ceux-ci, ayant allum\'e leurs lampions, s'en allaient dormir. Alors entraient \`a leur tour dans la danse les allumeurs de r\'everb\`eres de Chine et de Sib\'erie.

\subsubsection*{A subsubsection}

Puis eux aussi s'escamotaient dans les coulisses. Alors venait le tour des allumeurs de r\'everb\`eres de Russie et des Indes.

\paragraph*{A paragraph}

Puis de ceux d'Afrique et d'Europe. Puis de ceux d'Am\'erique du Sud. Puis de ceux d'Am\'erique du Nord. Et jamais ils ne se trompaient dans leur ordre d'entr\'ee en sc\`ene. C'\'etait grandiose.

\subparagraph*{A subparagraph}

Seuls, l'allumeur de l'unique r\'everb\`ere du p\^ole Nord, et son confr\`ere de l'unique r\'everb\`ere du p\^ole Sud, menaient des vies d'oisivet\'e et de nonchalance : ils travaillaient deux fois par an. 
